其實照擺酒係咩心態

押後唔到？錢問題？

有無諗過人地既健康 就係為左你果一日？

趕住投胎又同你講咩

同依家返工一樣

你咪唔撚好去

呢場酒一定要擺

事前予約已經開始

都幾多野要改...

唔理親戚朋友死活都要人幫自己慶祝

咪係 on79
反面咪得 驚閪咩

返工都會戴住罩呀，有人戴罩食嘢？

輸少當贏，賭仔心態

唔擺點賺人情？
仲要蝕幾十萬

人黎唔黎唔緊要，最緊要人情利是到

唔好縮